{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078309?place[place_type]=GID&place[gid]=1078309&place[latitude]=37.2477925574&place[longitude]=128.7625778779&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 하이스카이 펜션"
    },
    "text": "以下は宿泊時の注意事項および案内事項です。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。もし予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超えた場合は入室できず、そのため払い戻しもできません。ペットと一緒にいらっしゃる場合、特定ペンションでは入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しはできません青少年の混宿は法的に禁止されています。そのため、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設を使用する時には、宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任があります。したがって、宿泊客は客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式を使用してはならず、個人的に炊事道具を準備してはいけませんまた、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用することになっています。他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。リアルタイム予約の時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されている場合があります。このような場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額での再予約が可能です個別バーベキューの利用時間は午後10時までで、炭とグリルの利用料金は2名基準で10,000ウォン、4名基準で20,000ウォンです。事前予約をご利用の場合は、バーベキュー利用の時には火災に注意してください。また、雨天時にはバーベキューの利用が不可となる場合があります。ペンション内では最新の映画を鑑賞できる劇場式立体音響が提供されます。利用可能時間は、チェックイン時間である午後3時からチェックアウト時間である午前11時までで、客室情報にはサラン(カプセル型)、恋人(カプセル型)、思い出(カプセル型)、ハヌル(木造一軒家)、お月様(木造一軒家)、お星様(木造一軒家)、お日様(木造一軒家)の基準及び最大人数が記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、特定ペンションでは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに入室および退室をしなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客は入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の行為は禁止されていますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式を使用してはならず、個人的に炊事道具を準備してはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用することになっています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違っている場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違っている場合は、予約がキャンセルされ正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の注意事項はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は午後10時までで、火災に注意して利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "ペンション内では最新の映画を鑑賞できる劇場式立体音響が提供されます。"
        },
        {
            "question": "劇場式立体音響の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "劇場式立体音響の利用可能時間は、チェックイン時間である午後3時からチェックアウト時間である午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室情報にはサラン(カプセル型)、恋人(カプセル型)、思い出(カプセル型)、ハヌル(木造一軒家)、お月様(木造一軒家)、お星様(木造一軒家)、お日様(木造一軒家)の基準及び最大人数が記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 688,
        "QA": 676
    }
}